新一哥鄉黑連動 恐入夜關燈武統區議會

唔好意思 標題已經講左我擔心既野

區議會係重要戰線 必須要文鬥

我係呢到求下大家幫手推PÓ

星期日 一定要 5點太陽落山之前 投哂票佢
一但入夜 班鄉黑建制發覺唔夠票 好大機會做野搞亂
令到區議會停止

仲有一定唔好黑衫黑褲 全部返工 街坊look
我地就係唔好比佢統計到 大約個票數
仲有我呢d廢老look佢地根本唔知我投乜

最後
令到佢地明白咩叫民主
血債票償

血債點可能用票就償得到

班建制唔夠票就會造票啦，都夠膽出黑社會，睇下美國點撚中共。

唔建議集中一個時間投票

tea time前就要投晒佢喇

邊個咁白痴投票都著黑衫黑褲呀..玩嘢咩...前世未得畀人打過
同埋呢啲你票站調查say投民建聯都冇人信啦

票償你老母

唔係玩野
我估真係有人會咁
所以先打定
真係會有

I understand

新一哥上任,警黑勾結一定嚴重,因為7.21黑道幫過佢,一定要還,要全民線眼,收集黑材料,要佢成為第一個要坐監既一哥.還7.21同8.31條數.

新一哥上場

Push 朝早投票!

推，星期日嘅黎明行動就係朝早投票。